我覺得到今時今日，就算李嘉誠渣車bu下狗，都會比狗拉佢落車打

香港最高權力

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

就算甴近平都照拉

咪傻啦唔好話李嘉誠 就算何超蓮佢地都唔敢得罪啦
對我地平民百姓就敢惡啫